TATP 咩炸彈 其實有d職業好易搵到

就算政府外判都係行電油

比較出名既外判公司有

碧瑤園藝工程有限公司
(碧瑤綠色集團成員)
都係個組織黎 好多園藝公司都有電油既割草機
有tatp 氣油彈!?!?